［抵制中國]而家仲有冇人淘寶

有
冇

誠實作答

緊係淘 慳左嘅錢可以去食黃店喎 post ig又贏矖掌聲

中左共黨嘅子彈，黑狗會唔會死🤫

冇淘成年
不過最近公司經理要我用佢手機幫佢淘
我就幫佢揀咗運費最貴嗰個速遞

最貴都係送錢中共

有一樣野我好自豪
我呢世人重來冇用過任何大陸網購

黃既ig shop

等個藍屍使多啲錢都好

勇武派真係大撚晒

樓主五毛#50899

又開垃圾投票po

姐係佢幫你淘寶 再收你手續費

最貴果個咪係國企

好似係

lock咗佢先